周國賢首《有時》三步曲真係吊打曬麥浚龍同Dear Jane 啲垃圾三步曲

《有時》系列比人感覺更宏觀 ，有更強烈嘅意境。分別係時間，空間同埋宇宙觀嘅哲學黎表現出人嘅感情，無論愛情，親情或友情，甚至生離死別都可以感受得到。越聽越覺得有意思，感覺永遠都聽唔厭。

相反《羅生門》同《哪裡只得我共你》只不果唱下男女感情，離離合合咁。記敘下男同女內心感受。重要啲內容同香港啲流行歌曲差唔多咁。都唔知點解會紅得起，成日去唱k一定聽到有人唱。

如果《羅生門》同《哪裡只得我共你》係Ironman 同 Thor 三步曲

咁《有時》一定係Batman Dark Knight 三步曲

無人聽周國賢啲歌？

一首有時已經夠秒啦

香港第一星塵係歌手

咁eason 果三首呢

生死三步曲點睇

比起有時都係差少少

有時 重逢 星塵
正到喊
好欣賞腎仔咁有材

唔好提條偽毒狗

係才 打錯字

重逢真係好正
Btw 不如聽下Juno 天生地夢嗰2個3步曲

點解周國賢會係香港紅唔起

雖然唔係正式既三部曲
但我好鍾意將kolor既那年那天 雲圖 過客連埋一齊聽 講人生既起伏同無奈

最屈機三部曲

換個角度諗，如果紅咗咪代表無咗本身個意義

最後一句多左

呢家係針對緊首歌而唔係個歌手

門打開的一剎 神聖的這一剎
真係聽到上太空

寓言五部曲呢咁？

因為香港人都鐘意情歌
Dj以前夠有好多幾正嘅歌
但唔熟佢地果啲咪又係淨係講得出果幾部曲

得罪講句 相對於j同腎仔 dj嘅歌真係好撚大陣mk味
個人意見

利申 腎fans

香港人到地有幾多人聽過有時三步曲

Juno成隻evil is the point of view又點睇？
Btw成日比比比 比條撚咩

一路呢緊三部曲既同時 見到呢個post

我覺得Dear Jane 三步曲既mv拉左唔少分
先多人聽

但至於論歌詞既話 一定係腎仔

單係一首星塵已經好有張力

有比較先會知好與差
你做人無比較等同於活在自己世界

得罪講句Juno d歌真係屌打周國腎

剩係星塵已經屈左機

根本講Juno就唔應該提呢三首k歌
要同有時比, 起碼都拎首無念出黎啦

3舊垃圾

Juno 天生地夢都唔講
Btw 比條閪咩，有歌咪得
聽歌都要左比右比

唱live 真係唔掂
寫歌把啦

佢啱啱個live好咗好多

出現了

講得呢句應該係人云亦云嘅小學雞
無聽過就話live唔掂

其實三步曲入面最震撼應該係《星塵 》但多數人都係識《有時》多啲
btw Juno嘅《生死疲勞》、《顛倒夢想 》和《弱水三千》亦都好正
一個三步曲係New Age 一個三步曲係佛學 互相輝映

應該係話唱歌唔掂

睇你點定義掂囉

重逢最正

Endy同Juno 我都好中意
前排去完Endy演唱會
好近咁睇到佢
好靚仔

高汁

星塵真係冇得輸

生死疲勞

首歌無乜問題
但真係唔想聽佢唱

星塵最尾段SOLO痴撚線

好客觀呀

關你L事

Juno嘅畫眉三部曲先係代表作
嗰三首k歌mk仔先會中意

的確腎仔唱歌無乜技巧 但我又唔覺得有時三步曲如果俾張敬軒，李克勤呢啲靚聲嘅歌手唱 會有腎仔唱得咁有感覺

腎仔把聲幾有感染力 CD ver.黎講

樓上話腎仔唔紅
其實佢自己都要負下責任
出歌一年 之後潛水兩年 又出番歌 呢個循環係咁Loop

所以都有啲自己問題

多數都係根本從來未聽過
或者十年前聽過

如果佢真係淨係想紅嘅話就一早痴埋去大台R撈啦
佢呢啲先係真心淨係想做好音樂
越多經歷同體驗就越寫到好歌

點解會冇左個意義？
你聽歌係為左有份顯得自己清高既優越感？
好既歌手唔值得紅咩？
乜每樣野既意義唔係由佢既質素決定而係又受眾程度決定架？
如果係咁你唔洗聽endy啦 佢都越黎越紅喎

未聽過既話點解我要咁講佢

腎仔三部曲同juno三部曲同樣咁正

利申 腎仔fans

同意 腎仔世界第一

三 "部" 曲

識波

重質不重量

唔好講舊歌啦

講近期少少，今生不回家同埋在天之靈都正

其實腎仔同juno都有錢仔唔憂米，
紅唔紅根本唔重要，
佢地係有成本玩得起音樂，
但係唱功真係唔係top，
但欣賞腎仔寫啲歌，
不過講起dj轉晒唱商業歌都難怪，
始終要揾食，唔似腎仔juno玩得起音樂
香港玩音樂成本太貴

咁陳奕迅男人三部曲係唔係LOTR

香港人鐘意一樣野一定要踩低其他人先高興

咁new age既詞係周國賢先唱到個feel, 第2 個做唔到

dear jane頭 集碟幾正， 夠punk

頭2隻碟

識貨，世界級

On99
聽下Juno隻天生地夢先再出黎柒啦

腎仔係唱作型同埋所有歌都聽得入耳 感覺上高質d
但Juno既大眾歌根本就唔可以作準
係你地平時唔會聽既歌先高質
鶴頂紅 金剛圈 弱水三千 你前來我過去 呢類既歌先係佢既歌路

點解會屌打deer chan?

係都比畫眉三部曲啦

New age
星塵真係不得了

周國賢世界級正

Agger, 百聽不厭，尤其係《星塵》，睇埋小克嘅《星塵回憶錄》講佢點填詞，真心屈晒機

周國賢同小克呢個組合真係無得輸，較近期嘅《愛比死更冷》都好正

你聽下佢個張氏情歌demo先 eason都話佢既演繹係無懈可擊

不過腎仔都自認唱歌難聽

當下的力量

最新係當下的力量，超正

又係幕後撚 成日叫人做幕後
咁撚型做咩幕後呀

佢兩個關係應該都ok
從此世界多了一分鐘
True Romance
雷克雅未克

搵個聲樂家唱radiohead都無曬feel啦

肯撚定無去睇演唱會，人講佢又講

要講juno都唔會拎mk三部曲出嚟講啦

天生地夢，無念，evil is a point of view都唔會輸俾有時三部曲

無可否認單計三部曲，juno係輸曬

兩個d歌我都鍾意
但係周國賢歌路闊好多，我會prefer周多d

你個名

攞Dear Jane三部曲黎比係做咩事
同埋周仔同Juno想表達既意境都差好遠

其實腎仔非主流既歌夠好聽 不過其實真係唔洗下下都搵野黎比 冇意思

go with the flow
聽到想喊

BTW 腎仔三部曲唔係 有時 重逢 最終幕 咩

有時->重逢->星塵

又loop

踩dear jean 抬高自己品味既人咪又係垃圾

撐陳奕迅毒撚三部曲

藝術既野 , 有咩屌唔屌打 . 你鐘意邊首咪邊首 . 冇對錯既野 , 何來屌打

咪係 係度label d歌係mk
懶有taste咁

成班傻尻打飛機

三部曲之中星塵最撚正
靈魂在某天想要光 便有光 白晝黑暗互分一方
呢句真係

不過鐘意juno無念成隻碟
櫻吹雪 秋分 金鋼圈 行（識讀唔識打）

個人覺得冇得比較
有時三部曲都係由小克填詞，本身都有留意開小克嘅漫畫作品，佢對生命同人生都有好深嘅睇法

就係睇電影《星際啟示錄》嘅時候會即刻諗起有時，其實人生也不過如此

聽juno唔應該聽佢既羅生門三部曲 天生地夢堅正

明明Juno同腎仔d歌嘅style都好唔同，但唔知點解兩個都好中意 但如果要揀都係揀腎仔 唔係juno差d，純粹太中意腎仔把聲

利申：啱啱睇完腎仔演唱會 正到仆街

鐵漢柔情啊師傅

佢都出名live唔掂架啦下話
死忠還死忠 唔係咁都要盲撐呀
佢啲歌係好聽 但真係只可以聽cd

重逢在這蒼穹 維度裡深深相擁

但去完concert好鐘意最終幕

係得嘅唔會咁多歌要降key唱la
只可以話佢唱live好賣力，但近乎冇技巧

老實講佢唱live係好麻麻，但最近進步左好多都係事實黎嘅

澤囝有冇得一戰

唱功完爆㬾仔 juno dearjane eason

告別娑婆又點睇？

重逢真係世界級
人數剩低多少

麥花臣個live三步曲堅正 d effect 好夾

聽juno既點會聽羅生門果三部曲

佢真係有心學同練 睇到佢由以前真係聽唔落 到11年個concert 已經練得好左好多 最近個個梗加

除非不去問結果

正評，上一頁
腎仔

因為Juno 係靠三部曲紅
但係高汁嘅唔係三部曲

呢個真 Juno 咁多歌聽得最少係羅生門三部曲 就算要講三部曲，true romance個三首都正好多

睇完 明天 要和昨天的妳約會
之後聽星塵聽到喊

Stardust

有冇人覺得其實腎仔只差一首令佢爆紅嘅情歌?

腎仔最近個演唱會唱功已經進步到好撚正常

古巨基出親都概念碟咁制，求其pick隻十部曲都有
可惜香港樂迷都係唔buy概念碟

始終唱功仲差d

近期唱功好得啦喎

又要比 比乜撚

五月天啲伏筆都好撚正

周國腎俾盡同Juno55波

又燈

腎仔銀河鐵道三部曲個live真係冇得頂

要比嘅話一定唔會攞Juno d mk歌嚟比較
櫻吹雪 弱水三千 彳亍 呢d詞實在太正
雖然話鍾意腎仔多d 但係其實真係各有千秋why not both

點解兩登咁多人吹捧周國賢但係都紅唔起

juno生死三部曲
生死疲勞 顛倒夢想 弱水三千
呢三部曲/邊一首會輸

但成日唱錯歌詞呢

星塵真係好撚癲

無小克嘅填根本無咁深意味，有時三部曲其實佢功勞好大

講概念碟，千禧年後最正嘅一定係天演論，無第二隻比得上

係香港紅唔起 變相係一種認可

聽cd都好難聽 如果第二個人唱會好好多

點睇大和三步曲？
目黑 赤城千葉 地下街

有時我在記憶空間找到你

Juno juno juno